仆街了！！唔小心買錯咗中國製嘅小米！！！

總諗住啲小米有機一定係好野，點知原來係中國製造

閱

1/10，重作

今次高質

10

好好笑